網絡大搜捕開始了

波台各位手足永別了，feel 到有兩個黑衣人跟蹤緊我。

各位手足睇嚟要定時上水報平安

白色恐佈 以言入罪